{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040316",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3016494",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "단양 하루한옥펜션"
    },
    "text": "ハル韓屋ペンションは丹陽韓屋村に位置しており、きれいで静かな韓屋ペンションです。 ペンションの内部はサラッとしたホテル式の白い寝具を使用しており、快適で快適な旅を楽しむことができます。 入室時間に関してお知らせいたしますが、22時以降に入室される場合はペンションまで事前にご連絡ください。 お客様のレビューによると、オーナーの方々がとても親切で、内部はきれいできれいで良かったですし、パラグライダー割引サービスも提供していると知られています。 また、周辺にはおいしいお店も多いので、この宿をお勧めすることも多いです。 丹陽旅行を計画中であれば、この宿を考慮してみてください。 客室ではデータの心配なく迅速かつ便利にインターネットを使用でき、すべての客室は全室韓屋で構成されています。 また、ペンションの前庭にはバーベキュー場もあって、愛する人とバーベキューパーティーを楽しむこともできます。 駐車スペースもペンション内にありますので、駐車場の心配はありません。 周辺の観光地としては、トダムサムボン、コス洞窟、サインアム、オンダル観光地、万天下スカイウォークなどがあり、自動車基準で距離が表記されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハル韓屋ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ハル韓屋ペンションは丹陽韓屋村に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ハル韓屋ペンションの内部はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "ハル韓屋ペンションの内部はサラッとしたホテル式の白い寝具を使用しており、快適で快適な旅を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ハル韓屋ペンションに遅い時間に入室する場合、どのように連絡すればよいですか？",
            "answer": "ハル韓屋ペンションに遅い時間に入室される場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ハル韓屋ペンションのオーナーはどのような方々ですか？",
            "answer": "ハル韓屋ペンションのオーナーの方々はとても親切です。"
        },
        {
            "question": "ハル韓屋ペンションの周辺にはおいしいお店はありますか？",
            "answer": "ハル韓屋ペンションの周辺にはおいしいお店がたくさんあります。"
        },
        {
            "question": "ハル韓屋ペンションではパラグライダー割引サービスを提供していますか？",
            "answer": "はい、ハル韓屋ペンションではパラグライダー割引サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ハル韓屋ペンションの客室はどのようになっていますか？",
            "answer": "ハル韓屋ペンションの客室は全室韓屋で構成されています。"
        },
        {
            "question": "ハル韓屋ペンションの前庭には何がありますか？",
            "answer": "ハル韓屋ペンションの前庭にはバーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "ハル韓屋ペンションに駐車スペースはありますか？",
            "answer": "はい、ハル韓屋ペンションには駐車スペースがあります。"
        },
        {
            "question": "ハル韓屋ペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ハル韓屋ペンションの周辺にはトダムサムボン、コス洞窟、サインアム、オンダル観光地、万天下スカイウォークなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 456
    }
}